jerzy stanisław wołłowicz herbu bogoria zm przed sierpnia roku pisarz wielki litewski duchowny referendarz wielki litewski w roku kanonik wileński bibliografia urzędnicy centralni i dygnitarze wielkiego księstwa litewskiego xivxviii wieku spisy oprac henryk lulewicz i andrzej rachuba kórnik